\ifdefined\EN

  \section{Languages}

  \cvitemwithcomment{English}{Good}{Very Good reading and writing comprehension. Good oral expression.}

\else

  \section{Línguas}

  \cvitemwithcomment{Inglês}{Muito Bom}{Excelente compreensão escrita e oral. Boa expressão oral.}
  %\cvitemwithcomment{Alemão}{Básico}{Frases Básicas apenas}
  % \cvitemwithcomment{Francês}{Básico}{Frases Básicas apenas}

\fi
